
                      Me ha encantado. Antonio Banderas está sobresaliente, me quedo sin adjetivos para definir su trabajo.
El resto de actores más que correctos.

La capacidad que tiene Almodóvar de encontrar los mejores planos es única, por no hablar del diseño de producción...
        
            